97果時樓價一萬蚊呎，啲人點買樓？

當時人工幾多？計返通帳其實而家都仲未追到..

所以之後咪跌到仆直

而家屯門天水圍都10000啦

當時啲人工好似高過而家嘅大學fg
屋企人講

而家都過萬啦，咪一樣係咁買
聽老母講嗰陣喺屯門買左層樓，過一個月已經升左十萬
(你以為)升硬既，瞓身都買啦

最後老母strong hold, 跌到仆街之後先放

嗰期好多人爭住買第一城
閒閒地三四百萬
結果...

其實無人真係比錢架，係上會做按揭之前已經升左賣走左

真係炒家個啲，都係hold幾間，供唔起唔緊要，用你賣左手上既貨，賺左既錢去供/去再買，成本極低，轉手極快。

細膽啲既就排隊抽新樓，抽得前既個籌都值十幾萬閒閒地

應該百幾萬，跌完之後放左租幾年，不過住得遠啲租客又差，結果放左

錢揾錢

嗰時股票市場興旺，好多人都係先炒股賺到錢再炒樓

97之前搵錢好易
人工高過而家既入息中位
靠咩炒股

果陣有一萬蚊尺咩
果陣荃灣新樓都係7000
而家17000

傻仔 果陣全民炒股 你阿媽你阿麻隨時炒得癲過班白領
如果唔係果陣點會有魚翅撈飯呢個term